突發 美斯主動提出離隊

Sources後補

Go man c

Dissatisfied with the management, and lack of planning, Messi has already told the management that he wants to leave immediately. [@marcelobechler]

go che la diu

有冇link

佢份合約講到明佢想走嘅話可以即刻走仲要唔使有任何賠償

BREAKING NEWS: ~ Esporte Interativo are reporting #messi has told #barcelona he wants to leave this summer

暫時好多link都係西班牙文
但應該慢慢會出

咁撚反骨一冇西甲冇歐聯就唔肯同球隊共同進退說好的打後一格做串連帶起成隊呢定係又唔樂意

Come everton

說好的one clubs man呢

直接退役啦

對佢對巴塞都係好事

今次應該係最有決心要走？

條闔家剷唔係又想扮扭計r加人工下話

去蛆就好睇

唔走就小花 走就反骨
你呢隻盲反狗就立於不敗之地

終放可以去愛華頓 韋斯咸證明自己

迫大雄辭職

Go manu la diu

盧蛇好球

應該想逼走巴塞個仆街主席姐

疤個主席真係幾仆街
年年都賣青訓買老嘢

會唔會彈出又彈入架之前美洲國家盃又係咁勝利球迷咁

兩個都留

去皇馬la diu

要落班啦

年年都咁講架啦
R人工姐

離開左阿根廷國家隊未條撚樣

打工仔夢想
唔駛捱通知期

成個職業生涯都留係巴塞仲想點
佢廿零歲果時d offer仲吸引

無論係迫官定真心想走
完全尊重而理解佢嘅想法
利申巴狗

佢再R 巴塞破產都似

去河床？

丙朗出走：破紀錄歐聯3連霸
美欺出走：阿根廷世杯巴塞歐聯恥辱出局

兩個星期之後佢咪又係入返隊

佢完全對得住巴塞有餘，黃金歲月奉獻晒比球會又贏過晒啲奬盃

成班都盲反 自己睇下巴高層點買賣
趕咗班後生走 買班30歲返嚟
而家咪話要好sporting project先留
咪姐係逼班高層走

支持佢走
因為高層好撚柒廢

可摸耳學老馬咁 去中遊隊carry？

佢講過番阿根廷退
One咩club

唔踢20/21，同埋已經執定行李

有美斯 2：8
冇美斯 1：8
有分別咩？

咁撚大決心

係呀

Go stoke la diu

為球隊長遠好先會揀自己走

吓，c朗係皇馬唔要佢wo

講真 始終美欺球會可以話只踢過疤 走左真係唔知會踢成點

同埋佢話爆料個個係個巴西佬，呢個巴西佬個時爆尼馬去PSG

大球會應該得曼城會要佢

大雄未俾人炒咩

過去同阿朗合體就好睇啦

33歲先踢英超掂唔掂㗎

去熱刺啦

富咸歡迎

年年洗成億歐買人都未夠大project?

Konami: 繼尼馬之後 我又俾你地累死啦

美斯不知入幾多英超波

迫走主席姐 點會真係走

會入2,3線隊 將經驗帶過去同埋養生

得曼城打法比較適合佢 加上silva離隊
好難去國米 年年俾祖壓住
其次就係美斯英文麻麻地 加上性格問題 有啲難以想像佢轉隊
一係曼城 一係PSG搵尼馬敘舊

其實巴都買好多人 只係on9

要證明自一定係踢阿狗

你又啱喎

應該得曼城有能力收

話時話咁尼馬仲返唔返巴好

美斯33歲想走就真係最後機會

收到風美斯去日本神戶勝利船

爆料個記者係當年第一個爆尼馬閃人去psg
所以都幾可信

人工

未必，上面講到無約係身，免簽wor，食到人工就得

去國米跟干地踢防守足球應該會踢到想死

冇問題啦你肯黎乜都有得傾

到底佢忍左幾耐

同小白團聚

又想險簽隊多一個？

換走一班廢高層啦

同牙朗一齊去PSG啦世一二三四合體

Hi

去同丙朗做隊友啦

但人工可能講緊隨時80萬週薪

原本就係入面唔係咩

會唔會返阿根廷？

個個都要波 踢閪咩
隱約feel到丙朗會屌鳩尼馬

btw世3 hazard係皇馬

唔係走左咩？

咁咪當會轉會費分期左去佢人工到

美欺會唔會去做49000

你唔好搞笑啦
尼馬高夏薩特半班波唔止

Lionel Messi has stated his desire to leave Barcelona now. City are reported to be willing to pay anything to reunite him with Pep Guardiola.

跟返舊主最正路
阿朗不如返曼聯啦屌

Ángel Cappa: They miss each other.
講緊美斯同哥帥

世3今季傷完沉d only

咁樣諗又幾化算變得

真心覺得Mbappe先係世三

剩係出波衫嗰啲都回本啦

疫情下鏝城都有3億鎊買人，所以錢佢地真係大把

Messi’s stance is clear: either the board leaves or I’ll leave via @Onefootball. Read it here:

美斯唔係講話一係巴塞主席走一係佢走咩
同佢話即刻想走有好大分別喎

一季傳幾次
肯扯未呀

咁要費sir教返先係舊主

蘇斯克查咪徒弟

屌leave條春咩就算個board走想重建都唔會係短時間內做到既事啦
佢都33歲就應該絕D

現役仲有教嘅舊主係拖舟

又真已經喺到諗緊下年又要俾人炒幾多

美欺離開西甲

歐洲最新聯賽排名： 意英德法西

佢唔走巴冇得重建有佢冇可能出其他人，同時佢又同人撞位

而且人工唔平

疤唔係行會員制
班會員有冇得罷免個board

走啦 食屎狗

if u can't beat them join them. 拜仁

如果係去鏝都唔係好得好多，鏝係歐聯都好柒

而家1.35m週薪

C ron幾多

同哥帥一齊去祖啦

拜仁真係唔會要

呢個數字好誇張
山神當年50萬磅週薪已經癲

又好似古天咁先租後買?

對鏝黎講唔係問題
ffp玩兩下財技都搞掂

3800萬年薪
應該60-70萬左右
不過肖像權應該好貴

feel到今次小花認真撚

唔走就小花 走就反骨
返去幫老竇老母執骨啦

打工皇帝

所以巴塞人工支出係全世界最高既球會，佢，穌狗等等人工唔平

算啦其實美欺踢慣巴塞嘅踢法，去到其他隊都係唔慣咖喇
雖然尼幾年嘅巴塞都唔似巴塞

比人炒8-2 隊波又老

呢個人工應該得巴黎同曼城負擔度

你講撚哂啦

牙朗美欺史上最強啦
高峰期咁長，
睇下以前朗甸大哨果啲

One man club

if you can't beat them, buy them

哥狗+ messi 最後探戈

古天返巴塞8:2返拜仁

古天奴唔會買 會返巴塞

今次唔算亂發脾氣啦 再留真係冇意思 人腳年年如是

佢想逼鳩大雄走咋下

好難再出呢個級數嘅球員了

lewa 你咪講笑啦

疤最近重將個巴西後生防中賣左比狙

係咪R肥約咋

利雲有咩問題
入50幾球
今年直頭世一啦

某程度上好事 美斯係場上態度真係好差
身為隊長一輸波就頭dumdum 鼓勵下隊友嘅聲音都唔多
防守個陣完全散步mode 以上場拜仁為例 個波唔係美斯腳嘅時候基本上係行緊路
成隊巴塞跟本就圍住美斯踢 但佢就一直持住有波傳埋嚟我就幫你扭入去 冇波傳到比我就算數嘅心態
搞到宜家成隊波不知所謂
所以佢離隊真係唔係壞事

呢單真係笑料，用24歲換個30歲

去鏝真係博禁賽咩
依家鏝已經出動埋律師明星團先搞得掂禁賽
佢去鏝 鏝個財政狀況仲唔爆？ 唔計轉會費
佢人工已經可以嚇死人

美斯33歲踢英超速率咁快踢唔踢得掂
同埋擺佢踢咩位先係重點

個主席係班會員選出嚟

唔係今日既事啦 國家隊年年都係咁

去鏝啦屌

佢份約已經好撚㸓田，再肥D巴塞真係俾唔起而家都要慳住洗

啱吖 應該入番三五球
再走全埸防守
球皇喎

每場出半個鐘

丹 古 基 三個過億 是但唔買一個拎嚟買後防都唔會搞到咁

美斯本身係好好波 係天材型球員
但難聽啲講句 佢宜家嘅態度係隊波入面嘅毒瘤

妹真係好撚廢
拎波前D準備動作又唔撚做好
到拎到波又甩

如果淨係睇今季表現的確係應該俾利雲拎金球獎

鏝洗兩下橫手就搞掂FFP啦

佢走好呀
教練唔識用佢，球迷又忘恩負義，走啦

無美斯，拿玻里都玩唔到啦！

淨係波衫都賺番曬啦，睇C朗就知

細個幫佢打針 自己唔落力踢比人炒就走

鏝：錢解決到既問題唔係問題，我大把，支票銀碼自己搷

波衫賺球會又唔袋得多

曼有得踢都冇用啦
八強都過唔到

問題唔係咁易解決
一個5000萬
咁迪布尼 b費佢地又會扭計想加人工
結果成隊人工齊齊通脹
再講當曼城買人時講價傾人工又要再加過

咁就難講了

球會賺就自然肯比多收 買人

想睇去JJ 同牙朗一隊

事實就係如果佢用晒d體力去防守
只會成隊巴連唯一進攻點都冇埋
自尼馬走左之後 巴就只係得番美斯有create chances既能力
每個教練都一定會叫美斯留體力進攻

走係好 比巴成隊重建 靠美斯做遮醜布遮左4年

祖雲: 美斯咁高人工，不了

知唔知鏝個班主訓一訓就儲夠錢拎過億鎊出黎

醫院救你一次要成世幫間醫院執屎執尿

不過如果有美斯都拎唔到英超同歐聯就好笑啦

又扭屎忽花 次次都係贏就拎功輸就蓆輸 係阿根廷係咁係巴塞又係咁 成個小朋友咁

但都唔係企係前場望住對面係咁猜波係咁做攻勢啦
留力唔係唔用力喎 要留力都唔會連前場跑下擾亂下對手都唔做掛 頂級球員啲體能有咁差咩

有名你叫小花啦

拜仁太勁
拎唔到都唔出奇

肺炎打後隊巴塞垃圾到仆街

防守打少個差好遠

快撚啲走啦
你同班老野唔走係唔會有重建呢回事

Suarez 返返利啦

根本就係個踢法問題宏觀五大聯賽頂級球隊邊有一隊波好似巴塞依賴美斯咁依賴晒一個球員
進攻重任完全依賴一個球員仲點可以叫佢防守埋一份 所以佢唔防守唔怪得佢
但呢種圍住一個人踢呢種體系嚴重過時 要重建一定要改踢法 所以我支持佢走

割蓆*

咁點解唔用違約金搞掂麥巴比尼馬利雲呢？
有錢萬能的話希望鏝城未來一年一炮過買依三件
反正咁有錢

每次粒波傳到佢對位嗰個佢會迫下既 整體防守就唔參與
美斯體能真係唔好 但係點解佢仲場場都有得出 就係因為佢其他能力比其他頂級球員仲要高

放得佢落場你就預左係咁 除非你可以唔出美斯又帶到巴贏波

呢三件好似都冇違約金

其實玩得最盡可以好似林伯咁借返返黎

下年仲要有sane，拜仁同利記d球員買賣真係做得唔錯

自從舊中場走曬之後要美斯走埋去做分波就知死硬

俾邊個都走啦，自己年老走下坡，想球隊有啲勁人返唻夾減輕負擔。
但球會唔老唔買。之前幾個都係30歲以上半季就走。
尼馬、Authur兩個有心踢嘅又賣。 尼馬你話佢想出走，算。但Authur一心鍾意巴，又好又有心踢，都係賣。

4億幾買幾個人返唻，melcom明明踢得好但又賣，古就借俾人打自己1g1a，電話佬同丹就放後備。4億賣人，全部唔用，唔知點解買。

排陣方面
輸祖記個陣 ：433
羅馬反cup個陣 ：442
利記反cup個陣 ：433
被拜仁炒2:8個陣 ：雖然叫4312，但踢到442咁
仲有成季聯賽都出好多442

個陣一成不變，有後生唔用，次次靠美斯同蘇9兩個老人家爆seed同負碌。買人又咁柒，俾邊個都冇心踢啦

最好美斯同蘇9都走，成隊先有機會重建到

你真係去到咁盡等睇歐戰打親對家都變魔鬼隊

搵個班主分1%家產俾依三件都得啦

巴問題唔係佢唔跑得快
係其他人揾個跑得快都冇

麥巴比同尼馬個老細都係有無限金錢囉 兩間球會D 錢出cheat 咁利雲要走，鏝想買的話違約金唔係問題

錢從來唔係鏝要擔心既問題

講真其實唔單止唔睇波果班 就算係睇開波都好多球盲
睇親巴區都有人叫咪撚回購尼馬 得啖笑
尼馬係成個球壇唯一一個proven可以同美斯夾到完美既超級巨星
洗咁撚多錢買古 電話佬真係on9到震

PSG 都係無限金錢
而且兩邊老細uae同Qatar係世仇
唔係話放就放

PSG唔會賣人俾曼城架
你睇下UAE同QATAR個關係就明

所以順境波佢咪表演得好
一到逆境個陣佢就係球隊嘅負擔

全部水貨 買個勁d既右閘今場唔洗輸8球

戇撚鳩

PSG 老細： 尼馬兩億歐違約金？收唔收cash?

無錯
請問鏝點解仲用空龍寧 耶穌仔？
唔係話明星陣容咩？
季季天價買人點解仲係冇歐聯？而且仲好多件水貨
史東斯 巴禾拿樸迪

希望鏝可以做到銀河鏝隊 包起所有聯賽mvp

盧柏迪古肥咗好撚多

等睇下年pjanic + busquets

旨意而家班廢柴重建就死得，除非現有高層全部收皮，搵拿樸達呢類有心搞嘅重建三五年啦。

傷左幾次好難講

都唔知係咪精華球迷黎
雖然次次柒都係0G0A 但次次都係得佢make到key pass 要靠佢去後邊拎波create餐屎 大佬後防比人無限中出輪住犯錯比人拎波 你要人又做前鋒又做中場仲要做埋後防咩

你洗錢買古買電話佬都唔係問題
問題係佢買完返嚟都係靠美隊做單核
你買人地啲球會核心返嚟做綠葉有乜意思？你買得佢返嚟梗係想佢地做到多一個進攻支點，唔好踢死美斯一個
古同電話佬嚟到被迫打自己唔熟悉嘅位 結果踢唔返以前水準，但人地明明一早已經證明過自己能力
所以美斯唔走都好難重建，現代足球點會踢死一個人

de Jong: 我都想轉會

買完成堆人番黎又唔撚用 場場都係老人院 後生就放出黎踢兩分鐘
買完後生又拎去換老 都唔知做咩撚野

唔係巴迷
想問買電話佬係埋買黎打閘

數字球迷咋
睇完比數就出po
為左串人幾句, 唔講以為佢撑隊波有股份

下年會填 太後生

買個後生當打返黎做老野後備

打翼

都廢撚事回呢啲撚樣覆

重建嘅投資唔細，而家隊巴塞好似已經冇咩錢，巴塞前景真係不樂觀

打拜個場電話佬係攞黎護空門 真係睇到都笑死

我睇到佢回防回到深一深進攻又反而波皮都少掂咁款
都陰鳩公真係

退休啦，都咁老。
搵夠就學大哨，細哨，嘆世界

上錯賊船

有經濟壓力對而家巴塞都未必係壞事，我寧願佢重用青訓做重建好過鳩fing錢亂買人
而家巴塞人腳根本夠有突，fati puig 迪莊 艾蘭拿呢幾個夠晒重建

美斯走左巴塞會有錢

根本個轉會係為左吸fans商業操作
走左尼馬就買返個巴西球星
而家好lu 輸到咁唔慌唔吸fans

原本de jong同Arthur呢個組合有排玩，但班高層就走去賣Arthur換件老野黎

所以我睇想見到嘅係唔只拉4、影帝、朗格利、丹、蘿蔔頭哩啲冇乜貨交嘅要走。而係連埋美斯、小明、蘇9、主席哩班有貨交/偶有佳作嘅都走。淨返啲後生同有鬥心嘅留低。

一刀切沉到谷底，的起心肝重建好而家妹下妹下咁

真心so9都一齊走啦
so9去其他隊其實都仲大把世界
起碼意甲係

要清埋Piqué，Rakitić，Busquets，Suárez呢堆友，巴塞先有希望

隊嘢成堆30+
結果用個24歲嘅換個30歲

擁抱攬炒砍掉重練總比苟延殘喘好

極度懷疑巴塞管理層鍾意玩老野

認同一係一刀切包括埋垃撚垃鳩層，但事實係賣完美斯，成班廢柴一樣妹下妹下献世咁款。

好懷疑係咪洗黑錢定係間諜，唔係好難明點解啲賣買可以咁on9

擺明洗黑錢啦
保連奴咁樣一買一賣都唔明啊

真係咁多戇鳩咩，班仆街為利益有乜做唔出。

所以一日唔換管理層，巴塞都係會咁柒

咁搞法佢遲早要離開呢個世界

我都理解唔到，呢個真係我見過嘅最on9交易

兩睇啦，如果我上面嗰啲走晒嘅話，下面條片入面啲有鬥心嘅後生仔就有得上位。妹下妹下嘅主要係堆大帝

咁屈機？咁我年年要求離隊博加人工了。

仲要請嚟請去都係啲廢教練
炒完華維迪之後走去請個連real betis都唔要嘅施迪安
都唔知諗乜

係就快啦 夾返屁馬又創顛峰

唔會發生，無一隊波會一刀切換哂成隊9個正選球員

我都知，所以都係得個想
不過調轉唻睇，後備個陣分分鐘勁過正選

真心，留唔到美斯
會長先生屋企都等被人火魔
巴塞=美斯，你睇下d當地球迷點對付班膠層

雖然我唔係巴迷不過都好想沙維返去教下青訓先，以前巴塞堆青訓真係好勁

正選唔踢走4 5 9嘅話點搞都嘥9氣

要重建巴塞起碼都要3至5年時間

我真係寧願佢一刀切換哂啲老鬼
換血根本係必經階段 把心一橫早啲換衰幾年挨過咗又一條好漢

無9用，唔搞掂班董事局，邊個教都死

疤本身就好撚多權力鬥爭
加上沙維係反主席嗰邊嚟
所以依家個主席唔走嘅話佢唔會返嚟
當年哥狗走 告魯夫個榮譽主席被褫奪都關依家個主席嗰班人事

我當美斯真係走，so9更加無可能會放
拉仔佢留隊決心都好大，而且佢只肯留係西班牙踢波，除非巴塞肯低價放，否則極可能蟹
影帝都難啦，球會契仔，佢踢法無乜其他隊需要佢，佢又仲有3年約，除非佢好似碧基咁自願離隊

如果要有一個完善既sport project重建，內容一定要無美欺，33歲仲留係到重建咩？想打到38定40歲，佢自己講個下唔覺有問題？定係根本求其搵個借口話走定又想加人工

除非提早大選踢走班鳩層，新班底上，雪撚曬班老嘢，睇達仔，淘寶， FDJ，古仔，法提重建，不過諗下都係訓下先好過。

呢班友打包單
出年仲正選
記得上年丹比利入波
呢班元佬仲屌人要俾面大佬
唔好咁串

佢直頭走位都無埋
成日要人埋去比波佢扭
好心就操下d體能啦

佢係33歲但仲係有表現啊嘛

去蛆合體

問題係美斯人工每年差唔多成億歐元，唔清佢，巴塞邊有錢重建

好笑在 洗三億幾買 丹比利 古天奴 同griezmann 但兩個擺後備 一個原本單箭頭勁嘅 要縮後幫防守

基斯文要拉邊
慘到

其實美斯可以做拿臣嘅角色，但係而家班廢柴真係太撚廢，反而走嘅對自己同球會都係好事，球會又可以多筆錢加班老嘢人工或買多幾件老弱殘，最緊要有啲R油水。

Arthur

要點執 咁清法無人識踢天才波都算
宜家一時三刻邊到搵個教頭識踢砍掉重練波

放手一搏比古天奴做核心

簽Tom Cruise 同Leo番黎拍戲做死屍

比基世三好過啦
古狗要去阿射死利狗

離開垃圾疤啦
啲隊友廢撚到呀媽都唔認得
美欺一個打哂
睇見都辛苦

古天奴，電話佬，迪莊核心但唔出功臣又好煩

巴塞嘅問題今季解決唔到啦，我諗清呢堆分分鐘要用2年時間

我覺得美斯逼宮先似番個隊長所為
平時場上毒撚咁唔出聲
估唔到場下咁大決心
直情攬炒有你冇我

433
Fati 基士文 丹比利
迪莊 古狗 比真歷
艾巴 朗格利 新中堅 施美度/新右閘
達屎

依個陣睇落都唔係咁差
覺得Fati未Ready正式坐正
可以買個杜格拉斯哥斯達之流嘅翼輪住踢短暫過渡

但要買翼，巴塞得fati同成日傷嘅dembele

真 ，好心佢放過巴塞
話走又話要睇下份project先
成個女人咁

丹太玻璃 原本馬琴踢得好地地又賣撚走

問題係佢交到功課，你無一個正當理由要佢走，以佢今季嘅表現，係依然對得住佢個人工
而且面對美斯依種超級傳奇，球會唔會敢做得太難睇
同埋美斯都係得返一年約，就算真係決定留美斯，都唔會再有咁高人工架啦
1億1年，反正依家1億都買唔到咩人即刻頂到美斯個位嘅，咪俾佢踢埋份約
再者佢依家都有可能今個夏天就閃人

好啦，當你以美欺做核心去重建，3-5年仲有冇表現無人敢講，但核心退下來時唔通又要花時間去重建？咪玩啦點解唔直接放佢走，美欺係33唔係23呀

十足十十年前嘅米蘭同13年左右嘅獌
牌面睇落唔差
但成堆30+
結果隊波收皮

知唔知咩叫有個人數據但球隊輸波
美斯呢幾年就係咁

美斯走左的話可以用D錢買返D唔太貴既人頂住先既，如果蘇狗走埋就更易，但問題係轉會窗幾時完

美欺最多頂到兩三年，3-5年冇可能

所以美斯走真係雙贏，而家球壇根本冇美斯級數嘅球員，但呢隊巴塞前中後都要買人換血，加上美斯留係度其實都好難拎到歐聯，反而去曼城可能仲有機

佢地走都未必解決到問題，因為最大問題係管理層度

成班後生有撚用咩
你睇下今年歐聯歐冠先

其實正路排陣就應該基沙文正前輔鋒
古天奴攻中 迪莊防中
屌巴塞教練係都要佢地打邊
真係要買嘅唔洗太多
係丹比利唔撚生性成日傷
其他真係唔識用居多

美斯係隊長，佢有權比邊個人落場

2021 都選主席啦

影帝話要踢正選呀同埋巴塞唔講管理問題，巴塞有一種踢法外人係踢唔到，要用呢班球員踢所謂巴塞足球係冇可能要用返巴塞踢法要呢一代過左先得，最少五年

美斯走對巴塞黎講應該係輸 好多人一講起巴塞基本上就淨係識美斯，佢一走世界各地重邊有咗多人關注巴塞，商業價值一定大跌，連贊助都一定縮水

作為皇狗又想巴塞收皮同時驚佢真係收皮巴塞變撚左A米咁皇狗冇對手都冇好日子過有競爭先有進步

即係出年巴塞又要柒多年皇馬應該最開心

又咁講，今年轉會窗都冇乜邊隊可以有大動作（PSG同鏝除外）皇狗都最已陣下年應該都係柒除非施丹轉死性肯用新人

當年沙維 小白呢d icon 都無得係巴塞踢到退役
個陣我心諗美斯應該可以，真係one club man
再去到而家我都係覺得美斯會留低
講真，去到呢個年紀佢仲有貨
係頂級聯賽盤扭 傳送 射門 罰波 仲係最撚勁
踢到35,36 歲真係可以係巴塞退役

不過而家隊波柒到咁

你連美斯渣

沙維小白果陣都重叫有美斯接棒，但呢家如果巴塞真係比美斯走，我諗大雄真係收得皮

去列斯搵比爾沙

問題係，不久將來佢點都會有離開既一日，既然要的起心肝做重建，就一次過做，無謂諗咁多

佢個人技術係數一數二
但係你睇下對拜仁
一個點同對面全隊踢
未計個教練，管理層
無論咩層面都輸曬畀拜仁

去鏝可以搵阿古路69

教練同高層唔講啦幾單轉會已經睇得出係on9
買完又唔用，買完又放/借返出去
唔知買嚟做咩
Neymar 走之後就少左一個進攻點
而家巴塞既踢法就係進攻第一點就係美斯
然後一係自己去，一係傳比so9
就連搏Free kick 好多都係美斯自己搏自己入
搞到巴塞一直都唔識打逆境波
大賽成撚日比人炒456
一嚟巴塞個套已經唔夠利/拜個隊體力化足球踢
二嚟個教練唔識幫巴塞轉踢法

應該都係迫巴塞炒阿比度者

食得起佢嘅轉會費同人工嘅 得幾隊

去列斯最有挑戰性

一陣同祖記換c 朗番黎
仲好笑

GO MU LA DIU

搵c朗一齊踢

無咗呀朗陪佢踢就搞成咁

佢肯放棄咁高薪先好講離隊啦

一係鏝一係PSG
性格問題，要有人睇住先得

保連奴係美斯指名要佢過黎架wor

你有冇見祖記啲人會要求人工同丙朗一樣

問題係冇領隊會有能力去換血
好似蘇狗 影帝呢啲一早要換

其實你地係到話佢唔防守
但係有無諗過佢已經33歲
如果佢仲去勤力防守 浪費左啲體力
佢仲有無體力幫到巴塞進攻
叫佢去防守不如唔好出好過

梗係去水晶宮 波衫一樣色

你都真係真心膠依架係成間球會都有問題 又成日請埋啲濕鳩二線教練

佢次次逼宮都係傾約果陣，IG like車仔一次，IG like曼城一次，兩次都係傾續約。

米蘭到而家都未重建好

C朗都想走
搵隊簽晒佢地2個啦

啲高層真係on lun 9

心諗呢次上錯賊船

輸8球咪一樣拎金球獎
洗 撚走咩

我做啲垃圾工都要兩個月通知

算係咁啦，要還既都還曬。

我係佢都悶

係咪要回應連登仔去英超挑戰自己

去國米啦屌

講緊出走曼聯好似係

尼馬走左之後
幾年都係用巨額買老買返黎
都唔知係咪有錢分

走又屌 唔走又屌

疤原來唔係行會員制

我反而覺得係自從巴塞轉打防反就搞到四不像

通知期hea皮 = 放假 仲爽喎

應該去psg?

你呢d盲反撚

我睇錯做 美軍主動出擊

條友出名on9唔洗理佢

哥狗 接佢貨啦

擺明inter

就算走都應該係去PSG or鏝

除此之外仲有哥狗同埋鏝個體育總監（以前巴塞個體育總監嚟）全部都係美欺啲舊相好

最衰都係肺炎

去巴黎算啦

Let’s go to Stoke to prove yourself in the rainy nights.

轉去意甲會少啲語言問題

一早話條撚屌鍾意玩政治多過踢波

佢漏咗個問號

大佬又有舊東主 又tiki taka 點都舒服啲先啦

睇死佢唔會去咁「新」 既環境，
頂盡 鏝 哥狗,阿古路 , tiki taka ....

巴塞終於可以重建

應該去鏝 起碼有啲舊朋友

平衡時空

講真管理層係柒
但肯洗錢都算係咁啦
同埋年年俾人反cup關管理層咩事
今年都可以賴轉會搞得差
上年同前年根本係班球員問題
請個出名既教練都要問過美帝肯聽先得架

其實想問好耐
俾人反cup關個board咩事？

巴塞2-8

買左咁多廢人都唔關事
4億買左丹比利, 基沙文, 古天奴
唔係外借就係後備

都係今年姐
今次都預左輸硬啦
上年前年 首回都大炒
次回合出事關管理層鳩事咩
球員真係少責任都冇？

真係走先講

佢真係想踢波就唔在意嗰小小人工啦
要錢咪去卡塔爾 中超

有通知期你仲係要蒲頭
放咩假

美斯霸住個波。

李sir 鳩硬sir 新浪活 迷朗三寶

走啦 對球隊對自己都好
雙贏

日日留係屋企屌閪
仲邊有力踢波

沙維小白都係廢事自己阻住新人上位
自己退落來，唔似影帝，拉踢到hea過西都仲霸撚住個位

完了 睇左咁多年美斯 終於要退落黎

返工hea 皮 係米唔識中文

返工hea皮.....仲要返工都叫「放假」?
米你老母咩仲話人唔識中文

係， 場場差唔多回到個龍前面

之前巴迷自己講架wo
d人話佢溫室小花巴迷用黎反擊

退役啦，唔好做壞個名

go leeds la diu

同11個美斯對多一次再講啦

冇可樂飲=走

錯手負評 梳

咁點解唔買啲綠葉

有人改左維基 話美C去國米

有迪布尼喇喎

你唔諗吓點解佢係巴塞

贏住走同輸住走

個名唔夠響，無政績。

去曼聯

go mu la diu

究竟大家叫佢做世三知唔知點解

美斯睇佢都冇乜嘢賣 佢keep體能冇丙朗咁勤力

阿根廷輸就退休逼宮
巴塞俾人大炒就想轉會逼宮

啱啦終於可以去鏝城贏返一兩次英超證明自己

你都on9
到而家佢傳控射都仲係最top

嗯嗯嗯
佢唔跑動現身拎波 佢冇波在腳仲有冇用？

你=大家？

佢企係度都要搵兩個睇住佢啦

我講緊兩樣嘢喎
前面係咁叫hazard 世三
知唔知點解叫佢做世三呀
（一直覺得真世三係第二個）

咩叫冇波在腳仲有冇用？
咁調返轉問你 有邊個進攻球員冇波在腳會好有用？

嗯嗯嗯
搵兩件睇住佢嘅拜仁 都可以只畀蘇狗入到一粒
睇嚟兩件睇住佢都拉唔出多空位

原來足球冇無球跑動 拉開防守

原來進攻另外九件係企定定唔跑？

我學到嘢

Come Aston Villa

咁佢係咪冇無球跑動？冇拉開防轉？佢係咪無球個時只係企定定？

麥巴比呢

躝屍趌路啦，dllm

真

隊波有沙維小白屈機唔走咪小花
隊波一低潮就散水唔通話佢出去迎接挑戰咩

贏就美斯
輸就隊友 管理層

？

美斯： 我炒你魷呀呢家

不嬲都係 輸就隊友 贏就美斯

美欺終於肯聽連登仔勸，過黎英超證明自己啦

不過保連奴算係交足貨有餘

要錢仲可以去日職

去曼聯 訓住踢都勁果前面3件

去祖墳?

西西退休啦

去曼聯 連美斯+美斯

同班一到國際賽就笠層皮由巴狗變阿根廷迷既一樣
所有隊友教練屌一輪，總之我美斯就唔係問題

牙朗比巴塞打爆完都走去皇啦
之後見皇開始見頂班友老化就走去祖

輸2-8果場真係後防隊友問題喎
如果班隊友打好d，巴隨時贏2-1

呢10年
買岩人而又有貢獻得
達史迪根 佐迪艾巴 尼馬 蘇牙雷斯 拉傑迪 保連奴

其他真係黑商買賣

去曼城啦 搵返同鄉亞古獸

其實祖班人都好老

意甲輕鬆

同埋阿朗想去皇果年係岩岩打爆完巴塞拎歐聯
係費sir叫佢留多年之後先比巴塞打爆返

咁係咪比人打爆左先

係既，但走個原因唔係因為比人打爆囉
同埋佢係由一隊兩連入決賽既球隊走去十六郎球隊喎
以成績計，當年既皇馬仲衰過今日既巴塞

防守係出事
但係進攻除左球中柱都唔見做到d咩

其實曼聯係弱，佢走先有未來
當年皇馬係冇成績但有資源同錢
皇馬而家冇咗牙朗起碼正正常常贏到西甲
曼聯牙朗同迪維斯走咗之後連歐洲top10球隊都入唔到啦

去多蒙特啦 後生仔多 啲人又識傳波打組織

去Ajax, 多後生仔, 個個肯跑

你真係事後孔明
當年有邊個會咁諗？

佢有兩三下自己帶到入禁區射
但把握唔到
阿蘇入嗰球都係佢分畀Alba

當年隊曼聯點會未來，真正下滑係費sir退休之後
11年入多次決賽
就算係10年歐聯成績都係好過皇馬
113年歐聯對返皇馬曼聯場面上都係壓制，摩連奴都話最好的球隊輸了

都未計如果c朗唔走曼聯成績會更加好

*點會冇未來

去中超？

咁有冇印象佢係中場幾下俾人偷到波仲導致埋失波
呢樣野因為8:2都俾人忽略晒

一次半次講得通
但歐聯已經連續好多年0入球比人淘汰
去到佢level 點都有不可推卸既責任
唔係講緊一次半次

對利first leg有入波，second leg冇波入都唔計啦，有乜好講

根本淘汰賽防守廢係唔洗踢

不如問下巴塞點解次次美斯入唔到波就冇其他人可以分擔
但拜仁可以咁多人都有入球能力好過啦

因為見到曼聯全盛都比人打爆
已經無乜計贏到巴塞
不如去皇馬買未來

對利明明有波入
都可以話連續好多年入零球被淘汰
不如美斯每5分鐘都要入一球先計有波入

真，嗰班加泰人嚟

美斯角度 入唔到波=冇人分擔 失波=防守廢
究竟美斯有咩責任？
踢波係全隊..乜都入晒隊友數. 洗唔洗佢隊友走出黎話佢入唔到多七粒？

利申 唔反美斯.亦覺得佢技術上係世一. 不過劑劑都迫宮同啲球迷下下入隊友數真係好難睇

計埋果次既首回合
依然肉酸

如果計晒兩回合，17場淘汰賽得利1場入得兩球，真係合格？助攻都係得一個

c朗都係咁上下場數但入左11球

而家巴塞班友水平事實上係低美斯好多
失咁多波唔係防守廢係乜
冇人話美斯呢場踢得好好
但咁嘅班底同戰術踢100次都輸

係
真心你屌佢無領導能力頭dupduo都話啊
前晚果場根本佢又有間接助攻又入左一球
咁都叫打得廢？
係咪要入三四球先等於勁

你有冇睇架佢邊有入波
佢花名叫艾拉巴定烏龍球

踢波係11人
美斯贏到歐聯嗰幾屆咪一樣有人話三核/MSN勁
而家個fact就係美斯仲係top tier但巴塞其他球員實力不足
有睇拜仁場波一定知

牙朗而家喺祖記都一樣
擺明出局係隊友問題

咁閣下認為呢場波 全部落場球員同教練 有邊個唔需要為輸失負責任？
作為隊長唔激勵球隊士氣. 剩係識頭dupdup..
如果真係能力唔許可做更多進攻以外嘅野. 不如交番個隊長俾有火嘅隊友啦
專心企番係前面得閒跑下博下入波好過

個fact就係 年紀大左. 講火佢又冇乜.. 唔負擔得咁多不如就放番啲出黎...
同埋作為一個職業球員. 踢就踢 唔踢就唔踢啦

一係黎香港踢傑志一係返去河床踢啦

輸波當然全隊都有責任
而家講緊邊啲人責任大啲

咪撚去曼城阻住迪布尼派牌

認清問題啦，咪係美斯唔回防唔迫，搞到後面要用兩隻工兵去包佢位，咁用得防守好既工兵你仲expect進攻擔到大旗咩？保連奴同維度已經算係咁

冇美斯巴塞隨時歐聯席位都冇

巴塞對拜嗰場後防表現仲廢過西維爾
屌巴塞中後場廢=話美斯完全冇責任
真係spin得就spin.

咁撚戇鳩嘅嘢你都講得出
保連奴

佢要買未來點解唔直接去巴塞

保連奴好失禮你咩
踢巴個季踢得幾好

保連奴擺明box2box點樣叫工兵法

巴塞踢得差係因為美斯唔防守
講得呢句已經肯定係on9

事實擺在眼前 請問美斯輸左幾多年
你咪繼續迷美斯

大雄走我先信有得救

用呢個三個後生啲打三箭頭
將美斯蘇7擺後備
隊波反而可能有救

美斯輸又點？係因為美斯唔防守？
咁美斯贏歐聯嗰幾年係咪因為佢防守呀
用下腦啦

去神船同小白踢養生波算啦

唔想做美斯既綠葉

以連登波台logic
KDB踢到成3張連歐聯決賽都寫入過就摺埋啦

佢去得鏝就唔會比佢派牌

叫佢前面等波算數

派牌一個做曬咩

唔係
佩雷斯17年應承c朗下一拿加人工
18拿反口
祖記出3000萬人工（本身2000萬）
c朗嗌走
佩雷斯先即刻加到3000萬同佢續
但c朗已經嬲左唔肯續了
情況有少少似當年kawhi同馬刺單野咁

*下一年

巴條中場咁樣先要佢派埋牌

鏝條中場咁樣，梗係叫佢係前面等波同拉空算啦

關咩事
bcwa silva同kdb同場前兩者都會派牌
巴塞de jong都好多球權分波

算啦
佢地盲反唔講道理架
佢地要美斯每場防守最高分，進攻最高分先合格
滿場飛無限體能

以前msn個陣屈機

美欺個期又踢得開心d

事實上咩年代嘅美斯都係突破分波埋尾樣樣做齊㗎啦
去到鏝只係佢可以留多啲喺final third做呢啲野
唔洗下下返到落中場拎波開始做啫

下季9成留隊 美斯最叻彈出又彈入

#470有人post左

英文呢樣野窕唔使擔心
阿古路踢咁多年都係唔識講都係咁

蘇狗勉強都仲踢得 射術仲係度 時不時都交到貨
影帝 碧基 拉 維達爾 左翼 哩啲位先最急切要換血

因為冇柱躉/控波好身位強既中峰 做第一點 又冇快翼 防完反唔到

哩幾季多數都係靠美斯護住波扭幾個 等艾巴跑到位就放俾佢 但艾巴都三十一歲了 明顯地少左好多跑上跑落

冇人識走位，美斯都被廢武功

FDJ 點會係ajax大把killer pass
係疤 啲隊友郁都唔郁 一係就慢到龜咁

講真，d隊友踢成咁，俾我都提出離隊
不過連登仔返工鍾意part豬隊友狂ot無補水，另計

痴撚線
所謂既逆境波 疤只會傳晒比美斯自己黎
然後成班唔走位睇波
仲未計經常性最少有2個夾佢
咁樣都可以屈佢做負擔

今季無美斯
西甲前4都未必有
歐聯分組賽都未必過到
個個淨係睇輸果場波，贏唔到果個冠軍，好on9

冇人識走個位 又冇人有美斯既視野 分波 killer pass
本來性病都叫做幫輕到佢 宜家賣埋
美斯都話成隊波得性病既技術令佢大開眼界 賣走個日都有講野質疑高層
你仲想佢點

咁睇得起班垃圾 冇美斯 巴塞中遊波咋

最on9係班盲反
球玉歐國杯決賽傷出先有冠軍俾人笑，盲撐就話無球玉分組賽都出唔到，所以球玉好大功勞
而家美斯單天保至尊拎西甲第2，歐聯8強，就淨係笑9人

巴迷會睇到J出血

基士文勁在佢肯番黎回防

一億買一件水貨一件講一次

丹比利到古仔到基士文

依加仲話要一億買國米個前鋒，睇黎下年又可以笑多次

中後場唔換血 前面幾勁幾多big name都唔掂啦

又話超新星好好揪嘅？

成班足球專家

走又話反骨，唔走又話小花又阻住後生上位又剩
咁你想佢點先？

利申：支持佢走，圍住來踢咁多年，咩都夠啦

互相成就，叫做無拖無欠啦

Manchester City are leading the race to sign Lionel Messi after he told Barcelona he wanted to leave the club immediately. [Esporte Interativo]

所以都係時候要分開
世事好難十全十美one club man

佢而家可以自由身離隊？
免簽既話份約會唔會嗌到1m週薪

邊度係因為皇馬見頂隊友老化而走
明明係當時佩雷斯得兩個選擇
一係賣巴爾一係賣C朗
佩雷斯揀咗賣C朗
而當時全歐洲願意承擔風險出一億買老將嘅得祖記
另外佩雷斯會揀開C朗刀仲有因為C朗一個人更衣室影響力同本地西班牙幫平起平坐

只有曼聯時期係因為衛冕失敗
見到曼聯去到最盡都係冇能力衛冕歐聯
所以先決定依照延遲一年嘅計劃去皇馬
呢個亦係點解巴塞球迷咁憎C朗同摩連奴
佢兩個將一個16郎復興去四強甚至第一隊贏雙數歐聯冠軍

尋晚都仲係個個正常討論
今日成堆盲反衝入嚟撩交嗌咁

應該唔止1m,而家佢稅前週薪都1.5m左右

巴塞問題從來唔係咩美斯唔防守
而係一路以嚟都係踢到唔湯唔水
請華維迪呢種中意出工兵中場嘅教練
但隊波可以全場跑上跑落嘅人極少
一係就安歷基咁樣msn玩盡巨星個人能力足球
一係就支持華維迪俾佢用工兵彌補美斯體能偏差問題，棄蘇亞雷斯，布斯基斯呢堆球員
而家兩邊都唔係，踢個人能力又只有美斯有能力
踢工兵又有啲跑唔郁老屎忽獻世

美斯：喂！梅拿德國佬，你地d入波好煩。
梅拿：明白嘅，唔好踢國家隊lo。Quit阿根廷lo。
但你成日都會見到我架btw.
因為拜仁都仲會踢歐聯架btw. leo
我比一個建議比你，唔鍾意，Quit埋巴塞佢
得唔得？We had so much fun today.

不過拜仁下場都會比里昂大炒，睇好迪比ankle break保定

如果巴塞好似鏝咁無限金錢，其實唔放美斯都ok, 不過可惜現實唔係

乜都美斯要走要躝，有幾多個真係識波？

其實要講返以前，沙維走咗，仲有恩尼斯達+ 尼馬撐得住，仲有丹尼爾(美斯作用就唔需要多講，重點係美斯以外嘅中前場球員),
尼馬走咗，恩尼斯達又走埋，丹尼爾又冇咗，美斯變咗經常要單打獨鬥
之後仲要轉埋打防反，更加暴露巴塞班元老本身嘅弱點

跟阿朗啦 阿朗去邊就去邊

輸波嗰陣個個傳完比美斯之後就企喺度睇波實係美斯嘅錯
連續幾年客場淘汰賽得美斯入波同埋烏龍波，去到今年先有電話幫手拎作客入球，咁都係美斯嘅錯
美斯就嚟呼吸都有罪

得獌,蛆同鈀三間會要得起佢

可能真係去鏝
反正阿古路個位都要買人